請停止恥笑同咀咒蔡局長 佢已經好慘

要咒就咒佢第二個仔啦

收皮啦
搞清楚目標好無

你收皮先 而家係要佢含家產呀吹咩

做咩叫我

無個字一樣呀 認親認戚

收皮啦我要佢生不如死啊屌你老母